[正能量] 2020的風雲人物將會是香港人

2020時代雜誌的風雲人物將會是香港人，因為光復香港將會成功，大家加油呀！！！

不要氣餒！！

兩手準備
地區及功能組別要贏
追究正苦2020年沒有普選立法會

2020年香港人將繼續令舉世足目，持續抗爭成功，港共節節敗退，成立獨立調查委員會，特赦手足，林鄭下台，成功奪取立法會大部議席，普選有望！！ 2020 香港人將成時代風雲人物！！